工程狗 轉唔轉工好？

間公司仔sub仔做ae仔做得幾開心
無乜Ot 同事又ok
但人工真係太少 2年前舊公司14k減1k轉過黎
依家先15k
仲要fg都同我同價屌佢老味
諗親都好撚心攰
不過最近個市好撚淡 驚交完信搵唔到工
又驚轉完工會仲唔開心過依家
1516緊

騎牛搵馬，請假見下工

最近個市真係好淡，諗清楚好
樓主做邊範工程？

冷氣

轉行啦，工程比狗做

轉

我係咁報名考to, ws2

有諗過辭左工去working holiday一年，返香港考紀律部隊算

咩ae先

不過個市淡就真

大地盤冇乜 啟德 西九 港豬都完工

閣下自問唔係人中之龍嘅話可以考慮下政府工

大學定ivy

今年個市真係唔係講笑

幾多年經驗

物管咁頹都多過妳

做老散好過

岩岩同經理講左
睇下有無反應

都岩
無轉會既話依家都18-19
不過無得怨

好心你唔好做爛市啦

自己上jobsb 睇下啦 大把工個市淡唔淡你都要send 下信嫁啦

sub仔AE 起碼2年exp. 15K
咪撚柒做爛市啦
除非你一星期淨係返4日 朝10晚5

我都覺
同個經理講完又好似hea9我咁
唉